(823人鏈) 想問有手汗可點？

Predict到今晚好撚尷尬

而家靜係諗都出撚曬手汗

一齊整濕隻手先拖

手套咪得

帶張memo紙去，拖張紙

然後整濕左張紙

點解咁撚柒廢？

有冇咁誇張

屌你地班仆街咁撚多問題就咪撚出 開埋啲垃圾psot阻止成功連登講重要嘢

細個做功課成日搞到d字化開曬

一疊囉，有用呀

吹水台黎wor ching

長遮幫到你

[823人鏈]如果唔夠人，可以拎長遮！